Generation嗰 Digital Marketing免費就業課程堅定流

想入行做Digital Marketing好耐

冇啦啦見到個課程好似幾荀

叫「鼓掌X創世代」數碼及社交網絡營銷免費就業課程

有冇巴絲打試過 或者有朋友試過 個報名就快截 真心求答覆